又到全年我最憎既節日

平時乜7家務都唔做，一放假就飛既老母
會係呢日懶係忙咁
又燒乜燒物
又煮呢樣嗰樣
然後就係到呻忙，辛苦
發脾氣
又死都唔肯出街食